其實香港有四百五十萬中立撚

唔好成日FF二百萬黄可以推翻政府
香港主要三group人
泛黄: 200萬
紅加藍: 100萬
中立港豬 : 450萬
睇唔到贏嘅希望
Unless我地令果450萬都加入黄果邊
先有可能令政府跪
二百萬草根加中產對五百五十萬中立港豬加藍絲廢老加中共
冇得打

推左先

中立叫講黄，但默許不公義發生
係幫兇

中咩立,只係一班不問世事,只識食玩痾訓嘅人形豬

講到口臭，唔經濟攬炒港豬唔會醒，依家等輸

都有好多位高權重
各打五十嘅偽君子

咩仲有中立嫁咩？

你搵唔到錢所以想攬炒？

上ig望下中同大同

又唔係民不聊生，想80%純黃勇武簡直係天方夜譚，不切實際

唔出聲嘅咪係

加入咗又點
咪又係繼續返工交稅藍店照食
弱智先信2020年拉攏中立係work

等輸撚，打好國際線仲實際啦
仲有而家facebook 啲土共page復活晒，你哋去晒邊

兩個打五個易定六個打一個？

其實我識既人入面多數都有立場
好少中立撚
當然係黃既佔多
但好多平時唔會當面表態或者少行為
所以外人以為佢係中立撚

但如果我地出曬奶力都唔過半，好難贏

無意話樓主係乜嘢人，但樓主有必要澄清自己思維。

大家有冇發現，連登總係有一班人，無論你做啲咩嘢，都可以有位話到你，一日到黑不斷講輸啦輸啦，你唔做嘢佢地會話香港人係奴隸係抵死係癈柴，你去做佢地會話得雞水咁小力邊夠人鬥不如放棄啦，當有一大班人去做嘅時候佢地就會笑你係送頭係戇鳩，跟住就會講人地食花生睇戲移民你地就做傻仔繼續幫港豬移民走啦之類嘅說話內容。佢地真係同路人？大家試諗下，如果真係手足係會俾建議幫手補鑊，即使有唔同意見亦唔會淨係留言不斷笑香港人送頭嘅撚樣，冷嘲熱諷撚一黎只會對件事無幫助，二黎只會散播失敗風同打擊士氣，呢一班究竟係咩人，自己諗

（依照經驗所得，發現呢類人同時亦可能係思維唔發達而周圍放負嘅on9，正正係因為自己解答唔到革命難題，又想急功近利，提出一啲不切實際嘅要求（eg. 200萬人勇武，放諸全世界嘅stat都係冇可能）。當人哋解釋完/ 鬧完自己又駁唔到，但又接受唔到人地批評自己，老羞成怒，開始一味笑人「一講乜乜就屌人乜乜」，最後變成一個好嬲好嬲，然後上連登笑人好嬲好嬲嘅冷氣軍師，從中獲得「眾人皆醉我獨醒」嘅心理優越&安慰感。由呢一刻開始，思維因心態而扭曲，言論亦變成放負為主而無實質上嘅建議，呢類人即使本身唔係五毛，但行徑上已經同五毛無異。）

For example:

五毛/ 熱狗/ 弱能思維on9：
1.）繼續快樂抗爭啦你班廢柴剩係買嘢就可以打倒共產黨啦

2.）成班和理非去shopping 就當自己出咗一份力，當手足condom

3.）叫你衝又唔敢衝學咩人搞革命呀

再次重申我唔係話咁就乜都唔去理乜都唔支持，而係大家都應該要有返個正常嘅批判性思維去諗嘢

嗰4個加入都唔會幫你打
打少啲飛機啦戇鳩

上fb ig 推好過，連登同溫層打j都冇用

個心黄但冇行動，同中國果咋有良心但唔敢發聲冇分別

我有d同事係世界仔 看風駛里 從來唔會去遊行

我呀媽就係唔知出面世界發生咩事既蠢人，中美貿易戰係咩都唔知

80%勇武？
美國獨立戰爭先係1x%人出來
香港勇武數量比例其實高過白羅斯

唔係去晒地獄咩？仲有中立撚？

屌哂全香港都冇用架
何況本來就唔會拉到所有人出力 有啲人出左錢出左支援你都唔知

打仗都唔係所有人參哂軍
果啲平民係真係”平民” 城主換人咪繼續種田過日子
只可以盡力宣傳 鼓勵身邊人 邀請佢地出力
唔好怨果啲冇勇氣嘅人 要怨嘅係作緊惡嘅人